不要打狗，先溫馨攬實狗，等狗脫離唔到群眾嘅愛

頭先見到有良民追打 popo

這是不對的，既然我哋有咁多人，頭一兩個良民應該迅速咁俾佢溫馨攬攬，咁佢就會融化喺抱抱之中，唔捨得走（或者走唔甩），其他人就更加可以好親切咁蜂擁而上，令佢感受民間熱情，可能從此身心被感化，以後選擇返做人

應同請幫推

推